頭髮顏色係咪應該同眉毛一樣色

如題 岩岩係地鐵見到個鬼妹
頭髮係橙色 眉係黑色
身體上既毛本身係咪應該一樣色？

橙色西毛

咁都要負皮 大佬 比條生路行下

女友係波蘭人
頭髮同閪毛都係金色
冇吹水

無圖 你話伯母係波蘭人都得